大家用緊咩wallet去放bitcoin?

用緊freewallet##co

好

用緊依個

coinbase

唔見左個灰色porterwalle 利申無圖

Cold wallet

Binance

Ledger

Binance, FTX, Celsius wallet

leak客戶資料

JPEX

gucci

Trezor here

路易威登

可以裝到幾多粒